好驚剝牙

唔好牙我老母
有隻智慧齒生得好撚入，個位太衰，可能經常有野食zip住既關係。
越蛀越多，而家食野都要用另一邊黎咬

朋友話打左麻醉針唔痛，但見人D相，成隻牙連牙肉俾人咁扯出黎真係好鬼驚
上年杜過牙根，得覺得剝牙恐怖過杜牙根好多